聖經話耶穌死後三日復活

今有林鄭話條例死後三個月後復活